中咗彈嘅街坊入一入嚟

要你哋幫手投訴！
【許智峯徵集市民投訴】
（請協助廣傳）

徵集西環、上環、中環街坊投訴，若有因警方於中西區住宅區內施放催淚彈而受影響的街坊，包括催淚煙入屋、身體不適等，請與我聯絡，fb PM我或whatsapp 97226032，我考慮進行集體投訴或申索。

#一切資料絕對保密
#追究警方到底

我無嘢講

唔知有冇用，但點都投訴咗先

日後都要追究啦

遲啲推晒班黑警上斷頭台

屌無number無委任證咪成個警隊都一齊上斷頭台

警察死全家

推啊

投訴佢老母！

係恊助佢地去投訴

匿名報料比立場/蘋果都得架！！！最好就搵BBC/CNN炒大佢！

推